覺唔覺用廢左奧燒伊禾比高基連張伯倫藍斯

...

冇主語 邊個用廢左

覺